%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Test file for the Wuppertal beamer style
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Karsten Kahl, 15.10.2012
% kkahl@math.uni-wuppertal.de
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt,rgb]{beamer}
%%% Switch to for top-aligned frames
%\documentclass[12pt,t]{beamer}

\usetheme[vier,talk,biglion,nototal,imacm,german]{Wuppertal}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Options :
%% Style (see outer themes) :
%%% presentation (default): no navigation; outline at begin of each section
%%%           (suppress with section*)
%%% talk : horizontal section navigation in headline
%%% talkext : horizontal section navigation in headline with logo in top left corner
%%% lecture : adds section and subsection navigation in headline
%%%           if #sections or #subsections greater 3 adds logo in top left corner
%% ----------------
%% Color (see color themes) :
%%% vier (default): built around colours of Fakultaet 4
%%% blue : built around bergisch grau-blau
%%%% Additional Color-Options (no longer supported)
%%% highcontrast : high-contrast version of color style (if available)
%% ----------------
%% Logo in lower right corner (see outer themes) :
%%% lion: half lion in color of style
%%% logo (default): BUW logo papperl
%%% nologo: no logo
%% ----------------
%% Miscellaneous:
%%% german: sets main language to german (Part X to Teil X)
%%% nototal: no display of total page numbers ("page/total number of pages" to "page")
%%% imacm: places IMACM papperl on title page and 
%%%        replaces logo in top left corner by IMACM logo (if applicable)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Algorithm package with beamer friendly option-set
\usepackage[linesnumberedhidden,vlined]{algorithm2e}
% Use Option linesnumbered if you want to have line numbers
\DontPrintSemicolon
\SetKwFor{For}{for}{}{}
\SetKwFor{While}{while}{}{}
% Change to increase or decrease font size or appearance in the algorithm
\SetAlFnt{\footnotesize}

% Used for the TikZ example
\usetikzlibrary{shapes}

\begin{document}
    \title[Jumping foxes and lazy dolls]{The quick brown fox jumps\ldots}
    \subtitle{\ldots over the lazy dog}
    \author[A.~E.~Neumann]{Alfred E.~Neumann}
    \institute{MAD University}
    \titlegraphic{ 
        %%% Create your own logo papperls: (DO NOT CHANGE SIZES)
        \begin{tikzpicture}
            % fill sets background color, includegraphics sets logo
            \node[inner sep=3.5pt,fill=white] (sfblogo) {\resizebox{!}{15.828pt}{\includegraphics{sfb-logo-text.pdf}}};
            % Place following logos 3.5pt to the left of the previous one
            % In case you really want to change the geometry: (2*(inner sep)+(resizebox height) = 22.828pt)!
            \node[left=3.5pt of sfblogo.west,anchor=east,inner sep=1pt,fill=white] (ailogo) {\resizebox{!}{20.828pt}{\includegraphics{ai-logo-clean.pdf}}};
        \end{tikzpicture}
    }
    
    \maketitle
    
    \begin{frame}[t]{Einleitung \textrm{I}}
        \parbox{\textwidth}{
            Der \texttt{wuppertal} LaTeX-Beamer Style ist urspr\"unglich entstanden, um den Vortr\"agen der Arbeitsgruppe Angewandte Mathematik/Informatik ein einheitliches Erscheinungbild zu verleihen und gleichzeitig die Identifikation mit der Bergischen Universit\"at Wuppertal durch Verwendung von definierten Design-Vorschriften zu gew\"ahrleisten.\bigskip
            
            Der Fokus in der Erstellung des Styles liegt in einem schlichten Design, das das Hauptaugenmerk auf den Inhalt der Folien lenkt und dabei R\"ucksicht auf die Schw\"achen handels\"ublicher Projektionssysteme nimmt.\bigskip
            
            In seiner neuesten Auflage beinhaltet der Style nun auch IMACM spezifische Modifikationen.
        }
    \end{frame}
    
    \begin{frame}[t]{Einleitung \textrm{II}}
        \parbox{\textwidth}{
            Der Style ist ausdr\"ucklich als Vorschlag anzusehen. Kritik und Verbesserungen sind zul\"assig und sollten offen diskutiert werden. Ein IMACM-Style stellt keinen Mehrwert f\"ur das Institut dar, wenn er nicht verwendet wird.\bigskip
            
            Der Style bietet bereits zahlreiche Optionen das Aussehen des Vortrages zu modifizieren, die im Folgenden vorgestellt werden. Alle Optionen verwenden jedoch dasselbe Layout f\"ur die Titelseite, da sie meiner Meinung nach eine Schl\"usselrolle f\"ur den Wiedererkennungswert darstellt. Es ist daher besonders wichtig einen Konsens \"uber ihr Erscheinungsbild zu erreichen.
        }
    \end{frame}
    
    \begin{frame}[t]{Einleitung \textrm{III}}
        \parbox{\textwidth}{
            Der Style ist von Grund auf neu konzipiert worden, da vorhandene LaTeX-Beamer Styles oftmals auf einen Wust von TeX-Befehlen aufbauen, die nur schwer zu durchschauen und noch schwerer zu modifizieren sind. Auf die Lesbarkeit des zugrundeliegenden Codes wurde daher besonderen Wert gelegt und die meisten \"Anderungen sind mit ausreichender Kenntnis von LaTeX (insb.~TikZ) m\"oglich.\bigskip
            
            \"Anderungsvorschl\"age, Vorschl\"age zu weiteren Optionen oder Bug-Meldungen k\"onnen gerne gesendet werden an:
            \begin{center}
                \texttt{kkahl@math.uni-wuppertal.de}\footnote{Gleiches gilt bei Interesse am Quellcode des Styles.}
            \end{center}
        }
    \end{frame}
    
    \part{Optionen und Anwendungsbeispiele}
    \begin{frame}
        \partpage
    \end{frame}
    
    \section{Optionen}
    \begin{frame}
        \parbox{\textwidth}{Der Wuppertal-Beamerstyle stellt diverse Optionen zur Verfügung, um das Erscheinungsbild des
            Vortrages dem Anlass sowie den W\"unschen und Vorlieben des Vortragenden anzupassen. Die Optionen
            werden in der Pr\"aambel des Dokumentes als optionales Argument geladen, z.B.}
        \medskip
        \begin{quote} \tt
            $\backslash$usetheme[talk,imacm,lion,nototal]\{Wuppertal\}
        \end{quote}
        \medskip
        \parbox{\textwidth}{Optionen, die als \textit{default} angegeben sind, m\"ussen nicht explizit ausgew\"ahlt werden. Anschauungsmaterial zu den Optionen findet sich im Unterordner}
        \begin{quote}\tt
            ./examples/
        \end{quote}
    \end{frame}
    
    \subsection{Layout}
    \begin{frame}{Layout}
        \begin{itemize}
            \item \textbf{presentation} (default): 
            \begin{itemize}
                \item Keine Strukturierung in der Kopfzeile
                \item Wiederholung des Inhaltsverzeichnisses vor jeder Section
            \end{itemize}
            \item \textbf{talk}
            \begin{itemize}
                \item Wiedergabe der Sections in Kopfzeile mit Hervorhebung der aktuellen Section
            \end{itemize}
            \item \textbf{talkext}
            \begin{itemize}
                \item Logo und Wiedergabe der Sections in Kopfzeile mit Hervorhebung der aktuellen Section
            \end{itemize}
            \item \textbf{lecture}
            \begin{itemize}
                \item Wiedergabe von Sections und Subsections des aktuellen Parts mit Hervorhebung der aktuellen Section
                \item Einblendung des Uni-Logos ab 4 Sections/Subsections
            \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{frame}
    
    \subsection{Farbschemata}
    \begin{frame}{Farbschemata}
        \parbox{\textwidth}{Die Wahl des \alert{Farbschemas} pr\"agt neben dem Layout den unterbewussten Wiedererkennungswert des Stils.\smallskip
            
        Ein Farbschema besteht aus einer Hauptfarbe, einer hellen und dunklen Schattierung der Hauptfarbe, sowie einigen Kontrastfarben f\"ur Hervorhebung und K\"asten.\smallskip
    
        Alle zur Verf\"ugung gestellten Schemata orientieren sich in der Wahl der Hauptfarbe an bestehenden Vorgaben der Bergischen Universit\"at Wuppertal, die in Form des Corporate Design Manuals\footnote{\tiny https://www.grafik.uni-wuppertal.de/corporate-design/corporate-design-manual.html} und des Online Style Guides\footnote{\tiny https://www.grafik.uni-wuppertal.de/corporate-design/online-styleguide.html} vorliegen.}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}
        \frametitle{Universit\"atsfarben \textrm{I}\footnote{(vgl.~Corporate-Design-Manual S.~18~ff.)}}
        \parbox{\textwidth}{Neben der offiziellen \raisebox{-3pt}{\tikz{\node[inner sep=3pt,minimum height=1em,fill=WtalUniGruen] {\textcolor{white}{Farbe}};}} f\"ur zentrale Verwaltungseinheiten sind folgende Farben im Corporate Design Manual definiert:}\vspace{.5em}
        
        \centerline{
            \begin{tikzpicture}[node distance=2cm]
                \node at (0,0) (FakEins) [rectangle,fill=WtalFakEins,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:981E32},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakEins\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \node at (0,-1.5) (FakZwei) [rectangle,fill=WtalFakZwei,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:008B95},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakZwei\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \node at (0,-3) (FakDrei) [rectangle,fill=WtalFakDrei,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:003359},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakDrei\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \node at (3,0) (FakVier) [rectangle,top color=WtalFakVierA, bottom color=WtalFakVierB,label=below:\tiny\texttt{\alert{html}:4389BC} --- \texttt{003D77},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierA\vphantom{g}} --- \texttt{WtalFakVierB\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{00000000000000}}};
                \node at (3,-1.5) (FakFuenf) [rectangle,fill=WtalFakFuenf,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:85868b},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakFuenf\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \node at (3,-3) (FakSechs) [rectangle,top color=WtalFakSechsA, bottom color=WtalFakSechsB,label=below:\tiny\texttt{\alert{html}:6D005E} --- \texttt{510046},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakSechsA\vphantom{g}} --- \texttt{WtalFakSechsB\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{00000000000000}}};
                \node at (6,0) (FakSieben) [rectangle,fill=WtalFakSieben,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:006D62},label=above:{\tiny \texttt{WtalWtalFakSieben\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \node at (6,-1.5) (FakAcht) [rectangle,draw=black,thin,fill=WtalFakAcht,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:FFFFFF},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakAcht\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \node at (6,-3) (FakNeun) [rectangle,fill=WtalFakNeun,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:FFB327},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakNeun\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
            \end{tikzpicture}}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}{Universit\"atsfarben \textrm{II}\footnote{\tiny(vgl.~Online-Styleguide S.~8)}}        
        \centerline{
            \resizebox{!}{.75\textheight}{
                \begin{tikzpicture}[node distance=1.75cm,]
                    \node (GruenD) [rectangle,fill=WtalGruenD,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:446700},label=above:{\tiny \texttt{WtalGruenD\vphantom{g}}}] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (Gruen) [rectangle,fill=WtalGruen,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:99CC33},label=above:{\tiny \texttt{WtalGruen\vphantom{g}}},below of=GruenD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (GruenH) [rectangle,fill=WtalGruenH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:CFE3A8},label=above:{\tiny \texttt{WtalGruenH\vphantom{g}}},below of=Gruen] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (GruenHH) [rectangle,fill=WtalGruenHH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:E6F3CD},label=above:{\tiny \texttt{WtalGruenHH\vphantom{g}}},below of=GruenH] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (OrangeD) [rectangle,fill=WtalOrangeD,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:882D00},label=above:{\tiny \texttt{WtalOrangeD\vphantom{g}}},right of=GruenD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (Orange) [rectangle,fill=WtalOrange,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:FF9600},label=above:{\tiny \texttt{WtalOrange\vphantom{g}}},below of=OrangeD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (OrangeH) [rectangle,fill=WtalOrangeH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:FFCC99},label=above:{\tiny \texttt{WtalOrangeH\vphantom{g}}},below of=Orange] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (OrangeHH) [rectangle,fill=WtalOrangeHH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:FFF2D6},label=above:{\tiny \texttt{WtalOrangeHH\vphantom{g}}},below of=OrangeH] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauD) [rectangle,fill=WtalBlauD,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:004D67},label=above:{\tiny \texttt{WtalBlauD\vphantom{g}}},right of=OrangeD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (Blau) [rectangle,fill=WtalBlau,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:00BADB},label=above:{\tiny \texttt{WtalBlau\vphantom{g}}},below of=BlauD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauH) [rectangle,fill=WtalBlauH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:ABE3EC},label=above:{\tiny \texttt{WtalBlauH\vphantom{g}}},below of=Blau] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauHH) [rectangle,fill=WtalBlauHH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:D6F1F6},label=above:{\tiny \texttt{WtalBlauHH\vphantom{g}}},below of=BlauH] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (PinkD) [rectangle,fill=WtalPinkD,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:660022},label=above:{\tiny \texttt{WtalPinkD\vphantom{g}}},right of=BlauD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (Pink) [rectangle,fill=WtalPink,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:E8004C},label=above:{\tiny \texttt{WtalPink\vphantom{g}}},below of=PinkD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (PinkH) [rectangle,fill=WtalPinkH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:FFE1EB},label=above:{\tiny \texttt{WtalPinkH\vphantom{g}}},below of=Pink] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (PinkHH) [rectangle,fill=WtalPinkHH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:F9F0F4},label=above:{\tiny \texttt{WtalPinkHH\vphantom{g}}},below of=PinkH] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauGrauD) [rectangle,fill=WtalGrauBlauD,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:475766},label=above:{\tiny \texttt{WtalGrauBlauD\vphantom{g}}},right of=PinkD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauGrau) [rectangle,fill=WtalGrauBlau,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:7C98B0},label=above:{\tiny \texttt{WtalGrauBlau\vphantom{g}}},below of=BlauGrauD] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauGrauH) [rectangle,fill=WtalGrauBlauH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:C9DAE4},label=above:{\tiny \texttt{WtalGrauBlauH\vphantom{g}}},below of=BlauGrau] {\phantom{\texttt{000000}}};
                    \node (BlauGrauHH) [rectangle,fill=WtalGrauBlauHH,label=below:\texttt{\tiny\alert{html}:E9F2F7},label=above:{\tiny \texttt{WtalGrauBlauHH\vphantom{g}}},below of=BlauGrauH] {\phantom{\texttt{000000}}};
                \end{tikzpicture}}}
    \end{frame}
    
    
    \begin{frame}{Farbschema}
        \framesubtitle{Farben der Fakult\"at $4$}
        \parbox{\textwidth}{Ausgehend vom \raisebox{-3pt}{\tikz{\node[inner sep=3pt,minimum height=1em,top color=WtalFakVierA, bottom color=WtalFakVierB] {\textcolor{white}{Farbverlauf}};}} der Fakult\"at $4$, k\"onnen nun passende Farben f\"ur ein Farbschema konstruiert werden.}\vspace{-.5em}
        
        \begin{center}
            \resizebox{\linewidth}{!}{
                \begin{tikzpicture}[node distance=2.5cm]
                    \visible<2->{\node at (-4,-2) (FakVierBlauH) [rectangle,fill=WtalFakVierBlauH,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierBlauH}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierBlauH\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};}
                    \visible<1->{\node at (0,-2) (FakVierBlau) [rectangle,fill=WtalFakVierBlau,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierBlau}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierBlau\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {\only<1>{\textcolor{white}{Farbe oben}}};}
                    \visible<1->{\node at (4,-2) (FakVierBlauD) [rectangle,fill=WtalFakVierBlauD,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierBlauD}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierBlauD\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {\only<1>{\textcolor{white}{Farbe unten}}};}
                    \visible<1->{\node[anchor=east,inner sep=0pt] at (-6,-2) {\small\textbf{Haupt}};}
                    
                    \visible<4->{\node at (-4,-3.5) (FakVierRotH) [rectangle,fill=WtalFakVierRotH,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierRotH}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierRotH\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node at (0,-3.5) (FakVierRot) [rectangle,fill=WtalFakVierRot,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierRot}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierRot\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node at (4,-3.5) (FakVierRotD) [rectangle,fill=WtalFakVierRotD,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierRotD}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierRotD\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node[anchor=east,inner sep=0pt] at (-6,-3.5) {\small\textbf{Komplement\"ar $- 30^\circ$}};
                    
                    \node at (-4,-6.5) (FakVierGruenH) [rectangle,fill=WtalFakVierGruenH,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierGruenH}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierGruenH\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node at (0,-6.5) (FakVierGruen) [rectangle,fill=WtalFakVierGruen,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierGruen}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierGruen\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node at (4,-6.5) (FakVierGruenD) [rectangle,fill=WtalFakVierGruenD,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierGruenD}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierGruenD\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node[anchor=east,inner sep=0pt] at (-6,-6.5) {\small\textbf{Komplement\"ar $+ 30^\circ$}};}
                    
                    \visible<3->{\node at (-4,-5) (FakVierOrangeH) [rectangle,fill=WtalFakVierOrangeH,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierOrangeH}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierOrangeH\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node at (0,-5) (FakVierOrange) [rectangle,fill=WtalFakVierOrange,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierOrange}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierOrange\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node at (4,-5) (FakVierOrangeD) [rectangle,fill=WtalFakVierOrangeD,label=below:{\tiny\texttt{\alert{Hsb}:\convertcolorspec{named}{WtalFakVierOrangeD}{Hsb}{\cmd}\cmd}},label=above:{\tiny \texttt{WtalFakVierOrangeD\strut}},inner sep=0pt, minimum width=3cm,minimum height=.5cm] {};
                    \node[anchor=east,inner sep=0pt] at (-6,-5) {\small\textbf{Komplement\"ar}};}
                \end{tikzpicture}}
        \end{center}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}{Farbschemata}
        \framesubtitle{Fakult\"at 4}
        \parbox{\textwidth}{Das Fakult\"at $4$ \texttt{beamer}-Farbschema, das durch die Option \textbf{vier}  (default) ausgew\"ahlt wird, setzt sich zusammen aus:}
        \begin{itemize}
            \item Layouts in den Farben \textcolor{WtalFakVierBlau}{blau}, \textcolor{WtalFakVierBlauH}{hell-blau} und \textcolor{WtalFakVierBlauD}{dunkel-blau}
            \item Hervorgehobenem Text (\texttt{alert\{\ldots\}}) in \textcolor{WtalFakVierRot}{rot}
            \item Mathematikumgebungen in \textcolor{WtalFakVierBlauD}{dunkel-blau}
            \item K\"asten in \textcolor{WtalFakVierOrange}{orange} und \textcolor{WtalFakVierOrangeH}{hell-orange}
            \item Uni Logo in offiziellem \textcolor{WtalUniGruen}{bergisch-gr\"un}
        \end{itemize}
    \end{frame}
    
    \begin{frame}{Farbschemata}
        \framesubtitle{Online Style Guide}
        \parbox{\textwidth}{Als Alternative zum Fakult\"at $4$ Farbschema gibt es Schemata, die auf dem Online Style Guide beruhen:}
        \begin{itemize}
            \item \textbf{blue}: Hauptfarben aus der \textcolor{WtalGrauBlau}{\texttt{WtalGrauBlau}}-Serie
            \begin{itemize}
                \item K\"asten aus der \textcolor{WtalOrange}{\texttt{WtalOrange}}-Serie
                \item Hervorhebungen aus der \textcolor{WtalPink}{\texttt{WtalPink}}-Serie
                \item Mathematikumgebungen in \textcolor{WtalGruenD}{\texttt{WtalGruenD}}
                \item Sporadische Verwendung von \textcolor{WtalBlau}{\texttt{WtalBlau}}-Serie
            \end{itemize}
        \end{itemize}\medskip
        
        \parbox{\textwidth}{Aufgrund der Tatsache, dass \textcolor{WtalGruen}{\texttt{WtalGruen}} durch die meisten Beamern schlecht dargestellt wird, wird von der Verwendung eines bergisch-gr\"unen Farbschemas abgeraten\footnote{\tiny Die Option \textbf {green} stellt ein solches dennoch (auf eigene Gefahr) zur Verf\"ugung.}.}
    \end{frame}
    
    
    \subsection{Stilelemente}
    \begin{frame}{Stilemenente}
        \parbox{\textwidth}{Neben der Wahl des Farbschemas bieten \alert{Stilelemente} die M\"oglichkeit den Wiedererkennungswert zu verst\"arken. Hierf\"ur stehen folgende Optionen zur Verf\"ugung:}
        \begin{itemize}
            \item \textbf{lion}: Halber Uni-L\"owe rechts unten\footnote{\tiny Farb\"anderung durch \texttt{$\backslash$definecolor} von 
                \textit{LoeweBackground} in Pr\"aambel}
            \item \textbf{logo} (default): Uni-Logo Etikett rechts unten\footnote{\tiny Farb\"anderung durch \texttt{$\backslash$definecolor} von 
                \textit{LogoBackground} in Pr\"aambel}
            \item \textbf{biglion}: \parbox[t]{.78\textwidth}{Gro{\ss}er grauer Löwe im Anschnitt rechts; kombinierbar mit Uni-Logo}
            \item \textbf{nologo}: Kein Logo rechts unten
            \item \textbf{imacm}: \parbox[t]{.78\textwidth}{IMACM Logo links neben dem Uni Logo auf der Titelseite und als Ersatz f\"ur das Uni Logo in der Kopfzeile}
        \end{itemize}
    \end{frame}
    
    \subsection{Weitere Optionen}
    \begin{frame}{Weitere Optionen}
        \parbox{\textwidth}{Neben den oben genannten Optionen zur Wahl des Layouts, des Farbschemas und der Stilelemente, stehen die folgenden weiteren Optionen zur Modifikation des Erscheinungsbildes zur Verf\"ugung.}
        \begin{itemize}
            \item \textbf{nototal}: Blendet Gesamtseitenzahl in Fu{\ss}zeile aus.
            \item \textbf{german}: Hauptsprache deutsch (Part $\mapsto$ Teil, etc.)
        \end{itemize}
    \end{frame}
    
    \section{Installation}
    \subsection{Installation unter Linux}
    \begin{frame}
        \frametitle{Installation unter Linux}
        \parbox{\textwidth}{Damit der Stil von überall aus gefunden werden kann, bietet es sich an, ihn in einem beliebigen Unterordner des \texttt{texmf}-Ordners im \texttt{home}-Verzeichnis abzulegen. Zum Beispiel unter:}
        \smallskip
        
        \begin{quote}\tt
            $\sim$/texmf/tex/styles/wuppertal/    
        \end{quote}
        \smallskip
        \parbox{\textwidth}{Abh\"angig von der verwendeten Installation muss danach noch die Indexierung des \texttt{texmf}-Ordners aufgefrischt werden durch Ausf\"uhrung von:}
        \smallskip
        
        \begin{quote}\tt
            texhash $\sim$/texmf
        \end{quote}
        \smallskip
        \parbox{\textwidth}{Nun sollte der Stil von \"uberall aus auffindbar sein und die Anleitungsdatei \texttt{anleitung.tex} in einem anderweitig leeren Ordner \"ubersetzt werden k\"onnen.}
    \end{frame}
\end{document}
